麻煩各位報下全港各港鐵站咩情況

葵芳冇狗 23:07

1135 屯門safe

荃灣無狗，1135

推呢個post

粉嶺無狗 2336

推

上環係咩事無開車?

啱啱開左

F1出口的士站有豬籠

2315 大窩口無狗

觀塘有人已被拉

大量記者係地鐵，保護好自己

所有報料人最好有齊相 時間 地點
多謝你地

小心有黑警，保持警覺性

【離場須知】進入地鐵範圍唔！好！除口罩！！

見到好多人喺上環地鐵內已經拉低口罩，
千萬千萬唔好因為一時疏忽而曝露身份！！！！
即使記者已經盡量唔take示威者嘅樣，但都難保會唔小心影到！！！

離開期間請完成以下清單：
1. 喺冇閉路電視嘅情況下換衫、褲、鞋
2. 冇戴手套嘅，唔好亂咁掂周圍
3. 防護裝備請收好，敏感物品請丟棄
4. 睇清楚回家路上有冇人跟蹤，盡量小心，唔好向人曝露自己嘅夢境
5. 千萬不要搭西鐵

長沙灣站無狗

at 2340

11:41 荃灣西站外無警車無警察

2341 黃大仙冇狗

鳩up?

葵芳無狗

寧可信其有
巴打謹慎行事

光復香港 時代革命

有冇人知尖沙咀站有冇事？

唔止港鐵, 重有其他主要幹道, 未散晒場呀

冷氣軍幫手整合

各位巴絲 油塘有無狗？

2341: 大埔無狗

鑽石山 A 無

天水圍 冇狗

2343 元朗西鐵站仍然有狗

將軍澳後4個站safe

好重要，推

搭的士 call van 到家門口 大西北人士小心黑社會

有6丁友被拉

錦上路D出口有狗

最好報埋時間

仲係南昌邨果邊個出口?
富昌果邊遠睇冇
入V WALK再過天橋應該可行?

鳩up

Push

大家貼相為證啦

push

報埋時
幫手整合

觀塘2300無狗

粉嶺2346 無狗

青衣 Safe

Fake check 我錯 觀塘ok

2347 青衣月台至a出口 無狗

粉嶺safe

[img]
圖片網址[/img]

2347上水無狗

[img]
圖片網址[/img]

奧運冇狗

2351 影低

2335 寶琳站無軍裝，一陣可以再check

2345 青衣 safe

TM west rail 無狗 2349

放工去緊元西接人

Fake 今日10am嘅事呢

朗屏站內無狗，f出口有幾隻

黃大仙 1151 冇狗

北角大堂 無狗 1152

灣仔safe

2352 青衣安全

2345 寶琳safe

九龍塘安全

2353 青衣 C出口 safe

油 save

好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊啲義士未安全呀

為咗確保唔係舊圖，大家可以影埋隻錶做timestamp
影完要blur咗隻手，遮埋隻錶既型號，淨係出時間

鑽石山站 安全

身上有啲錢唔該咁走

2314［西輕鐵］
大量狗：元朗 (G)
中量狗：朗屏 (F)、天水圍 (D)
小量狗：錦上路 (C,D)、屯門
暫時安全：兆康

2346東涌站A出口有1狗車
2350 大圍火車站a出一狗車

樂富A冇差佬 2355

天水圍頌富有狗車

陷家鏟 要佢地時就無人係到

天水圍發現大批警察！

走遠啲啦 唔好去西鐵同港島果幾個站

推post救人

2355 西鐵兆康 冇狗

大埔墟安全

長沙灣安全

咩app可以影到咁？

neway唱通K

1) 旺角

九龍旺角亞皆老街65號旺角中心1期4及5樓

上午10:00 - 上午05:45
(颱風期間,照常營業)

2）荃灣 上午10:30 - 上午05:45

新界荃灣眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心13及15樓(前英皇娛樂廣場)

3）沙田

新界沙田富豪花園商場地下27-30B號舖 星期一至五：上午10:30 - 上午05:45
星期六，日及公眾假期：上午10:00 - 上午05:45

4）尖東

九龍尖沙咀東部加連威老道100號港晶中心3字樓

來源：我 本人岩岩上網cap

鰂魚涌safe

屯西冇事

藍田A出口 2357 安全
肚餓落街買雞扒

西灣河安全

2357 太子 B1 save

2353 葵芳狗屋出4架狗車 3短1長
from哨兵group

Push post help ppl

天水圍西鐵各出入口無事
,得e1有兩架車

北角 地面 1158

彩虹九龍灣安全

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

2354 葵芳站B&C有狗 ，近新都會有細狗車

各位如果唔想落街，可以上天台觀察週圍環境

儘量幫前線撤退

a出口必safe 利申今日著黑衫

mk safe

小心流料

金水fb - 2330觀塘冇狗

零制作fb
「棋緣」會通宵玩棋game

零製作觀眾深夜扑game團。

時間：由依家玩到聽日我唔想玩
費用：全免因爲你地係陪我玩。
地址：觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室。

想黎就pm我喇❤️

換衫收埋頭盔口罩

朗屏F出口 下面有狗

兆康
e出口有狗

幫推

會唔會打算開個tg谷專for撤退消息
報咩站有狗邊條路有狗之類？

新界東 北區

唱K 睇夜場 開房 咩都好啦 今夜不回家

九龍灣15分鐘前安全！

23：59南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
A出口右轉有 701巴士 去到2點都有車
一定安全 落車唔近地鐵 可避狗

長沙灣15分鐘之前安全

如非必要，唔好到旺角站 ，全部都係狗企係出口同朗豪坊個面，仲有好多警車泊係創興個面

建議大家唔好只睇熱門

牛頭角 23:50 save

成個花墟狗影都無個

彩虹C 15分鐘前安全

2330 大圍站有女乘客見暈，職員可能會報警

粉嶺無狗

00:01 長沙灣站safe

0003 天水圍 C D E 安全

荃灣西 safe

0003 樂富safe

觀塘safe

沙田圍 5分鐘前 冇狗

12:03

係呢到講不如報料比哨兵tg channel?
統一左去
果邊都10萬人subscribed

2分鐘前荃灣地鐵上下安全

0004 tko safe

0003 沙田站冇狗

大埔好

10分鐘前柴灣A出口安全

黃大仙00:04冇狗

0005 青衣依然無狗

0004花園街

南昌站冇狗

將軍澳冇狗 尚德有狗 from 將軍澳公海telegram

0004 屯門 v city 對出十字路口

1205 馬鞍山 safe

0004 將軍澳站ABC clear

岩岩接完放學

00:00牛頭角有狗2隻

黃埔冇狗 2350

粉嶺safe 0狗

0005 馬鞍山烏溪沙safe

tko後4站安全，2340左右有講

藍田無狗 0005

0060 kt mtr clear

00:06 冇狗

0006 青衣A1出口 safe

黃大仙冇狗

白車已走

地面 大堂 都無狗
0007

0007 尖沙咀冇狗

荃灣safe

大圍clear

0007 天水圍 A B 安全

調景嶺

彩虹 無狗

前往朗豪坊中

旺角 天水圍 元朗 not safe

十萬火急, 唔好再推文宣同賽後檢討post, 唔好參與罵戰, 啲狗搜捕緊義士未安全呀, 繼續推交通同流浪狗資訊post

幫推 大家小心

旺角有狗?

天水圍 0007
西鐵站現場4架警車

彩虹safe

00:08
東隧無road block
Plz help spread out

1120左右喺紅磡上車 東鐵沿線月台冇狗

1209 恆安 ab exit safe

0009 青衣安全

荃灣冇狗 早半個鐘之前走

如果係ifc天橋個頭 落天橋直接連住嘅愉景灣3號碼頭 搭船入愉景灣再搭車出返市區 會兜好大個圈 但安全

TST A1多狗

香港唯一清泉既地方

建議除低裝備 到時再買返

留得青山在

天水圍出嘅手足行過天祐天橋走
唔好落輕鐵站！！！

你地走都唔好咁揚啦喂
頭先有個義士經過拎晒盾咁一出地鐵口就取口罩

蘋果記者正前往旺角，屯門

0010 kt b c clear

2400太子safe 但小心格離係警署

睇吓幫唔幫到手

九龍灣 safe

青衣冇狗，1145

尖沙咀海防道巴士站有三架狗車

有無巴打報到屯門情況？
元天巴打請考慮屯門先落再飛的

0011美孚C1 safe

葵興A出口對出有一狗車

黃大仙暫時安全

尖沙咀 A 出口 清真寺 有狗 唔好出

屯門暫時站內外都未有狗
我係現場

尖沙咀九龍公園出口好多狗 一見人出就睇袋查身分證

1208藍田冇狗

推！

樂富巴士總站有一狗車0012

0012 kt a clear 要換衫既有衫

油塘A出口有人影大頭

天水圍去住C D E 先
輕鐵站好多狗

0010 鑽石山B出口 冇狗

樂富0012冇狗，接十年前約左今日見班frd

大埔好平靜2330咁上下

謝！

兆康安全

0008 美孚荃灣綫大堂

荃灣港鐵站。 綠楊同南豐出口都 safe
橋下都safe

0014 葵芳 A safa

葵芳safe

觀塘 00:00 safe
月華街有警車

寶林
坑口
將軍澳
調景嶺

坑口站B出口 00:02 安全
（A出口都安全 但無圖）

紅磡冇事

0014 青衣安全 要接濟搵我藍色衫

12:06 西灣河地鐵站內無狗，但a出口有警車

0015 藍田safe

Cwb clear

東鐵應該ok

大家唔好介意搭/行遠咗

文字版比未load到圖既人睇: 南昌站長室有狗(冇gear), 西鐵去元朗盡量勿搭尾班車, 要走就asap

太子冇事

黃大仙c2無事

0014 彩虹站安全
C出口有好多巴士可以入到大西北

天水圍 A B d狗比市民屌走
唔知會唔會係D E 出現

長沙灣好安全

奧運無狗，1200

00:14 天水圍站

0015 粉嶺站safe

0015 朗豪無狗

頭先大量狗車進入水警，狗隻四圍走動，之後有幾架狗車出返黎，有可能係出返黎連儂牆呢邊 小心

兆康B1有狗

1216 岩岩全部比人屌走哂，其他出口安全

23:40
藍田站A出口安全

粉巔無狗
00：10

11點鬆D見到有一架車係南昌出口 一狗出左黎查人

樂富有狗！

DE屌走左

游乃強條撚樣係天水圍比人屌左出站

影唔切走！

0017 南昌 clear

0017 yau tong

諗吓用南港島線，而家先入黃竹坑，明早上班用南港島線出金鐘轉車。

屌你班黑警同班黑社會中學"接放學"有咩分別?

0018 粉嶺 safe

葵興有1狗車 0015

樂富0018 3隻狗

油塘無狗 11:40

沙田站安全 但係職員唔比出閘證 要諗計

樂富A有差佬

0019 青衣安全

天水圍狗已被街坊屌走

0020太和safe

天水圍9比我地趕走曬

poush

0020青衣 青衣城對出 safe

0020樂富 係牆對出check緊身份證

係冇呀！你地只係一班著左制服既黑社會

機場可以喺ifc商場直落。

樂富5,6隻狗

元朗G出口冇狗，B出口暫時安全

太古B safe

0022 天水圍站A B 安全

砵蘭街多狗！！

大家記得最好俾埋相

1208 一手，油塘站所有出口安全無狗

係其他站上車張車飛唔見左/八達通嘟左冇record

0022荔枝角兩狗落左車

thx

對出好似係部警車？

唔好喺油塘站出，大整營上面係警察宿舍，實有人落去幫拖，好似上次咁。

0023 H&M 附近

G出口有狗

motherfucker

Any update?

fuck them all

長沙灣無

0023 砵蘭街 H&M 附近 多狗！！

G出口有狗，B出口暫時安全

附近有冇黑社會?

0024 寶琳 safe

0024 西灣河 safe

鰂魚涌c出口安全

有啊 上左街

尖沙咀站九龍公園兩部狗車fing緊燈

其他出口呢?

站地面出口safe?

天水圍而家安全

樂富三隻站入面

蘋果影到落西鐵站有一隊狗

南昌職員消息指d狗剛走

0028南昌站冇狗,地面安全
呢到有得搭巴士安全出旺角
A出口右轉有 701巴士 去到2點都有車
一定安全 落車唔近地鐵 可避狗

可提供現金 直接搭的士走都得
a出口波褲

有多左架犬車

職員消息指d狗剛走

729 黑社會警全港接放學大行動

冇

好安全
人在現場

警車冇人、去曬G出口

樂富沒狗

幫推

香港人加油! 萬事小心!

0029 朗豪safe

0030 走左己經

0031 樂富2個出口都冇 去左巴士站方向

1215

屌你仆街到，好似平時係轉彎位捉鳩人踩單車咁
生仔冇屎忽架

砵蘭街有狗 最好唔好去朗豪坊

走左一段時間 走果時有一隊軍裝

而家唔清楚

29分出閘 上咗的士 各位ching 小心

旺角全區安全 0031

觀A無 但聽到有人話月華街有狗

觀塘 safe ?

天西 往屯門既8-1, 7-1 , 4-1, 3-1都有衫

求下你哋唔好文宣罵戰賽後檢討住得唔得? 推多啲交通資訊post幫義士全身而退先啦

南昌B出口 有701S可出太子花園街波鞋街

葵芳上下層都safe 12:32

每次夢遊都要有類似嘅post

唔好帶佢地去旺角啦？

1232 東涌站冇狗

00:34油塘有狗

黑警冇一個係無辜

0034 青衣月台至 a出口無狗

太好了，咁應該只係入去𢭃吓姐，thanks

0034 行咗多次 仍不安全 唔好入砵蘭街！

南昌0032四狗於車長控制室出嚟
疑似去咗東涌/迪士尼線方向

目前a出冇狗

我要手足安全返黎

夜遊路線最好可以係喺天光之後可以輕鬆返屋企。

藍田BC冇狗

0036 香港站內和月台安全冇狗

油塘站暫見2team狗 小心

多謝關心

1230 彩虹 a b出口無狗 某位張揚嘅手足睇路

from tg grp

0036走呀 有人奶咗

元朗G2出口有狗，B出口暫時安全。
警車駛走咗

調景嶺 牛頭角安全

唔好入砵蘭街

官塘有小巴入荃灣，元朗唔記得有冇。

邊度

e/1
借位一推

0037 柴灣 D出口安全

Push 砵蘭街

砵蘭街呀！！！

幫推，現場人士都要be water ah

旺角現場 捉貨van

A出口 先岩

0039荃西A出口安全

偷雞摸狗咁 屌佢老味

0040 青衣

00:35 polam safe

0040 樂富一架警車 舊M記個位停咗

原來潮流特區條街有幾架警車 歐美廣場果個位
岩岩所有旺角地鐵站出口安全 依家唔知

金鐘 - Admiralty
機場 - Airport
博覽館 - AsiaWorld-Expo
銅鑼灣 - Causeway Bay
中環 - Central
柴灣 - Chai Wan
車公廟 - Che Kung Temple
長沙灣 - Cheung Sha Wan
彩虹 - Choi Hung (0014 clear)
第一城 - City One
鑽石山 - Diamond Hill (0010,B clear)
迪士尼 - Disneyland Resort
尖東 - East Tsim Sha Tsui
粉嶺 - Fanling (0015 safe)
火炭 - Fo Tan
炮台山 - Fortress Hill
坑口 - Hang Hau
杏花邨 - Heng Fa Chuen
恆安 - Heng On
香港 - Hong Kong
紅磡 - Hung Hom
佐敦 - Jordan (0018 CDE clear)
樂富 - Lok Fu (0012, clear)
錦上路 - Kam Sheung Road
朗屏 - Long Ping
九龍 - Kowloon
九龍灣 - Kowloon Bay
九龍塘 - Kowloon Tong
葵芳 - Kwai Fong (0014, A clear)
葵興 - Kwai Hing
觀塘 - Kwun Tong （0012 A,clear)
荔枝角 - Lai Chi Kok
荔景 - Lai King
藍田 - Lam Tin (0015 safe)
羅湖 - Lo Wu
落馬洲 - Lok Ma Chau
馬鞍山 - Ma On Shan
美孚 - Mei Foo (0008 , clear concourse)
旺角 - Mong Kok
旺角東 - Mong Kok East
南昌 - Nam Cheong
牛頭角 - Ngau Tau Kok
奧運 - Olympic
北角 - North Point
寶琳 - Po Lam
太子 - Prince Edward
鰂魚涌 - Quarry Bay
馬場 - Racecourse
西灣河 - Sai Wan Ho
沙田 - Sha Tin
沙田圍 - Sha Tin Wai
深水埗 - Sham Shui Po
筲箕灣 - Shau Kei Wan
石硤尾 - Shek Kip Mei
石門 - Shek Mun
上水 - Sheung Shui
上環 - Sheung Wan
兆康 - Siu Hong (0020 B1 alert)
欣澳 - Sunny Bay
太古 - Tai Koo
大埔墟 - Tai Po Market
大圍 - Tai Wai
太和 - Tai Wo
大窩口 - Tai Wo Hau
天后 - Tin Hau
天水圍 - Tin Shui Wai
調景嶺 - Tiu Keng Leng
大水坑 - Tai Shui Hang
將軍澳 - Tseung Kwan O
尖沙咀 - Tsim Sha Tsui (0011, A1 🚨)
青衣 - Tsing Yi
荃灣 - Tsuen Wan
荃灣西 - Tsuen Wan West
屯門 - Tuen Mun
東涌 - Tung Chung
大學 - University
灣仔 - Wan Chai
黃大仙 - Wong Tai Sin
烏溪沙 - Wu Kai Sha
油麻地 - Yau Ma Tei
油塘 - Yau Tong
元朗 - Yuen Long

去機場！

青衣有4隻狗

油塘A出口疑似便服警員係地鐵外影黑衫人，另有4名警員喺B出口巡邏

發過夢嗰啲經過就好啦
唔好留喺度做家長

11點柴灣站safe

一早叫撚咗咪入砵蘭街

0031 TST A

兆康 西鐵 安全

大家最好話埋咩出口

一手，尖沙咀去大圍巴士站有狗，剛剛朋友被抄

返唔到屋企嘅揾辦法去機場！

金鐘 - Admiralty
機場 - Airport
博覽館 - AsiaWorld-Expo
銅鑼灣 - Causeway Bay
中環 - Central
柴灣 - Chai Wan
車公廟 - Che Kung Temple
長沙灣 - Cheung Sha Wan
彩虹 - Choi Hung (0014 clear)
第一城 - City One
鑽石山 - Diamond Hill (0010,B clear)
迪士尼 - Disneyland Resort
尖東 - East Tsim Sha Tsui
粉嶺 - Fanling (0015 safe)
火炭 - Fo Tan
炮台山 - Fortress Hill
坑口 - Hang Hau
杏花邨 - Heng Fa Chuen
恆安 - Heng On
香港 - Hong Kong
紅磡 - Hung Hom
佐敦 - Jordan (0018 CDE clear)
樂富 - Lok Fu (0020 not safe check id )
錦上路 - Kam Sheung Road
朗屏 - Long Ping
九龍 - Kowloon
九龍灣 - Kowloon Bay
九龍塘 - Kowloon Tong
葵芳 - Kwai Fong (0014, A clear)
葵興 - Kwai Hing
觀塘 - Kwun Tong （0012 A,clear)
荔枝角 - Lai Chi Kok
荔景 - Lai King
藍田 - Lam Tin (0015 safe)
羅湖 - Lo Wu
落馬洲 - Lok Ma Chau
馬鞍山 - Ma On Shan
美孚 - Mei Foo (0008 , clear concourse)
旺角 - Mong Kok（0023 砵蘭街 多狗）
旺角東 - Mong Kok East
南昌 - Nam Cheong
牛頭角 - Ngau Tau Kok
奧運 - Olympic
北角 - North Point
寶琳 - Po Lam
太子 - Prince Edward
鰂魚涌 - Quarry Bay
馬場 - Racecourse
西灣河 - Sai Wan Ho
沙田 - Sha Tin
沙田圍 - Sha Tin Wai
深水埗 - Sham Shui Po
筲箕灣 - Shau Kei Wan
石硤尾 - Shek Kip Mei
石門 - Shek Mun
上水 - Sheung Shui
上環 - Sheung Wan
兆康 - Siu Hong (0020 B1 alert)
欣澳 - Sunny Bay
太古 - Tai Koo
大埔墟 - Tai Po Market
大圍 - Tai Wai
太和 - Tai Wo (0020 safe)
大窩口 - Tai Wo Hau
天后 - Tin Hau
天水圍 - Tin Shui Wai
調景嶺 - Tiu Keng Leng
大水坑 - Tai Shui Hang
將軍澳 - Tseung Kwan O
尖沙咀 - Tsim Sha Tsui (0011, A1 🚨)
青衣 - Tsing Yi (0020,青衣城對出safe)
荃灣 - Tsuen Wan
荃灣西 - Tsuen Wan West
屯門 - Tuen Mun
東涌 - Tung Chung
大學 - University
灣仔 - Wan Chai
黃大仙 - Wong Tai Sin
烏溪沙 - Wu Kai Sha
油麻地 - Yau Ma Tei
油塘 - Yau Tong
元朗 - Yuen Long

青衣狗隻暫時走左

0045 青衣城對出青敬路 safe

兆康安全
有巴打返唔到屋企可以來兆康搵我
TG: Lyra_cascade

九龍灣站ok

[red]1235]

沙田站 小巴出口
有便衣狗三隻
[/red

沙田站 小巴出口
有便衣狗三隻

0048 青衣月台

0010分左右時上水站同附近，無異常

南昌出同地面safe

華貴有架警車

尖沙咀最少5籠車
Sorry 搭緊巴士影唔切

金鐘 - Admiralty
機場 - Airport
博覽館 - AsiaWorld-Expo
銅鑼灣 - Causeway Bay
中環 - Central
柴灣 - Chai Wan (0037 A safe )
車公廟 - Che Kung Temple
長沙灣 - Cheung Sha Wan
彩虹 - Choi Hung (0030 AB clear)
第一城 - City One
鑽石山 - Diamond Hill (0010,B clear)
迪士尼 - Disneyland Resort
尖東 - East Tsim Sha Tsui
粉嶺 - Fanling (0015 safe)
火炭 - Fo Tan
炮台山 - Fortress Hill
坑口 - Hang Hau
杏花邨 - Heng Fa Chuen
恆安 - Heng On
香港 - Hong Kong （0036 站內安全）
紅磡 - Hung Hom
佐敦 - Jordan (0018 CDE clear)
樂富 - Lok Fu (0020 not safe check id )
錦上路 - Kam Sheung Road
朗屏 - Long Ping
九龍 - Kowloon
九龍灣 - Kowloon Bay
九龍塘 - Kowloon Tong
葵芳 - Kwai Fong (0014, A clear)
葵興 - Kwai Hing
觀塘 - Kwun Tong （0012 A,clear)
荔枝角 - Lai Chi Kok
荔景 - Lai King
藍田 - Lam Tin (0015 safe)
羅湖 - Lo Wu
落馬洲 - Lok Ma Chau
馬鞍山 - Ma On Shan
美孚 - Mei Foo (0008 , clear concourse)
旺角 - Mong Kok（0023 砵蘭街 多狗）
旺角東 - Mong Kok East
南昌 - Nam Cheong (0028 站内冇狗地面安全）
牛頭角 - Ngau Tau Kok
奧運 - Olympic
北角 - North Point
寶琳 - Po Lam
太子 - Prince Edward
鰂魚涌 - Quarry Bay
馬場 - Racecourse
西灣河 - Sai Wan Ho
沙田 - Sha Tin
沙田圍 - Sha Tin Wai
深水埗 - Sham Shui Po
筲箕灣 - Shau Kei Wan
石硤尾 - Shek Kip Mei
石門 - Shek Mun
上水 - Sheung Shui
上環 - Sheung Wan
兆康 - Siu Hong (0020 B1 alert)
欣澳 - Sunny Bay
太古 - Tai Koo
大埔墟 - Tai Po Market
大圍 - Tai Wai
太和 - Tai Wo (0020 safe)
大窩口 - Tai Wo Hau
天后 - Tin Hau
天水圍 - Tin Shui Wai
調景嶺 - Tiu Keng Leng
大水坑 - Tai Shui Hang
將軍澳 - Tseung Kwan O
尖沙咀 - Tsim Sha Tsui (0011, A1 🚨)
青衣 - Tsing Yi (0020,青衣城對出safe)
荃灣 - Tsuen Wan
荃灣西 - Tsuen Wan West
屯門 - Tuen Mun
東涌 - Tung Chung
大學 - University
灣仔 - Wan Chai
黃大仙 - Wong Tai Sin
烏溪沙 - Wu Kai Sha
油麻地 - Yau Ma Tei
油塘 - Yau Tong （0034 有狗）
元朗 - Yuen Long（1230 站樓下多狗）

美孚（荃灣線）安全

樂富a出 0050 冇

0050 元朗站 G1出口一隊狗 G2出口兩架狗車

指路邊

0050青衣a

元朗站 兩架龜車
我開左車出緊錦上路接

粉嶺繼續無狗 0053

冇啦 頭先成身黑咁返屋企 見到咁多狗車即刻行快左幾步
一個人驚啊 又唔知係交更定捉人

荔景往荃灣往東涌月台暫時唔見有狗

兩張memo紙轉頭就俾月台職員搣左

1230 佐敦safe

Thx 番左屋企了

1257 青衣城至巴士站一帶冇狗

0057 堅尼地城 b 出口 safe

有啲唔知咩人會影大頭 盡量唔好行油美苑出口（警宿）或者警宿附近

歸家了

咁多青衣巴打

東涌有警車

葵興clear 0103

天水圍唔係吹雞屌走咗？

石硤尾，南昌冇狗0022

0105砵蘭街完 犬走咗

東廊有狗獀私家車